小心ZG頭救護車

駐港部隊確認：網傳ZG救護車隸屬解放軍 有關救護車的5件事

今晚我老豆冇喇喇叫我唔好再去遊行，

因為佢有個朋友個朋友係黑警，

叫身邊人唔好去遊行，

話會有解放軍落嚟捉示威者上大陸。

信不信由你，我自己唔太信會有呢啲事發生。

只係突然間記得解放軍ZG字頭白車單新聞，

想提一提大家。

自行判斷係唔係真

無論點都好，出到去行要記得：

要走一齊走，要留一齊留

_________________________________________________________

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

借個位

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖